{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "길안면"
    },
    "text": "吉安面 (길안면)\\n\n慶尚北道>安東市\\n\n慶尚北道安東市の南東端に位置する吉安面は南北に長く伸びた形をしています。 面積が非常に広く、ほとんどが山で構成されています。 特に北の境界には臨河湖があり、美しい風景を誇っています。 面の中央を横切る吉安川は半辺川に流れ込んでいきます。 この河川沿岸には主に農耕地が分布しています。 この地域には鶏龍山自然休養林と墨渓書院があり、自然を楽しむのに良い場所です。 昔、朝鮮時代には吉安面という地域は吉安県にあたる場所として知られていました。 そして後に粛宗の時に安東郡吉安面に変更されました。 1914年には任南面、林東面、臨召面、青松郡県北面、扶桑面などが合併し、現在の吉安面として知られています。 この地名は新羅の吉安部谷に由来しています。 1995年には安東市に属するようになり、現在まで続いています。 吉安面は現在、川池里を含む13の法政里を管轄しています。 そのうち玄下里と呼ばれる村は、以前吉安県があったところで、玄谷または玄洞と呼ばれていたところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "吉安面はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "慶尚北道安東市の南東端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "吉安面の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "吉安面は非常に広く、山で構成されていますが、具体的な面積は不明です。"
        },
        {
            "question": "吉安面の特徴的な風景はありますか？",
            "answer": "吉安面の北の境界には臨河湖があり、美しい風景を誇っています。"
        },
        {
            "question": "吉安川はどこに流れていきますか？",
            "answer": "吉安川は半辺川に流れ込んでいきます。"
        },
        {
            "question": "吉安面の河川沿岸には何が分布していますか？",
            "answer": "河川沿岸には主に農耕地が分布しています。"
        },
        {
            "question": "吉安面にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "吉安面には鶏龍山自然休養林と墨渓書院があります。自然を楽しむのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "吉安面の地名の由来は何ですか？",
            "answer": "吉安面の地名は新羅の吉安部谷に由来しています。"
        },
        {
            "question": "吉安面はいつから安東市に属するようになりましたか？",
            "answer": "吉安面は1995年に安東市に属するようになりました。"
        },
        {
            "question": "吉安面はいくつの法政里を管轄していますか？",
            "answer": "吉安面は川池里を含む13の法政里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "吉安面の中にある玄下里とはどんな場所ですか？",
            "answer": "玄下里はかつて吉安県があった場所であり、玄谷または玄洞と呼ばれていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 338
    }
}